    
    API node + express 
    Rotas do express 
    Utilizando MongoDB 
    Modelagem de banco de dados com mongoose; 
    Campos sensíveis CRIPTOGRAFADOS com bcrypt; 
    E utilizando Enviroments

Desenvolvido a fins acadêmicos